Fixed income trader

有無巴絲分享下buy side FI trader有咩做？同有咩入職要求？

8點半 返到公司 洗杯 叫intern買早餐
8點半-9點 check email
9點-9點半 食intern買既早餐
9點半-12點 睇Lunch食咩
12點-3點 食Lunch + gym
3點 check email 去痾屎
3點半-6點 等收工

If you ask here, then you probably don’t get the offer